其實大陸都改口，點解林鄭仲企硬？

如題

為啖氣？

暫緩到永遠 為左面先唔撤姐

無得佢暫！搞到香港成pat屎咁

政府威信囉 社會咁大反感就唔好立啦 立呢立去就嚟呢到得你地自己玩喇 笙戈知香港政府好聰明 但無人入嚟俾錢 保障唔到佢地，佢地又走晒去邊投資...

大陸改口係割席
等咁就算惡法通過
都能夠保住大陸形象

我已經唔覺得政府有咩威信可言 似漠視民意多啲

咁都信大陸改口

為臉子 臉皮厚冇計

死要面又想係啊爺面前領功話比人地知自己做到野,點知又做到一鑊粥咁。個時上面中央指示689同講臺灣佬一國兩制點好點好 仲叫人地借鑒香港既一國兩制今次真係唔方唔借鑒咁樣拆啊爺招牌搞到比全世界圍插緊係比人劃清界線

大陸唔想啲火燒到埋身，加上外國又𥄫昅實香港。係唔明點解林鄭係都咁口硬，火上加油

同班臺灣佬講*

唔好話香港啊，人地台灣享受慣自由，邊有咁易收得返。

慈母論嗰下先真係臉皮厚

其實唔係今次香港示威搞到咁大 臺灣親中個班真係有機會會當選到

一來啦，仲有香港優勢 記住我地仲可以接通國際 如果做到全紅我都返大陸住啦 國內有錢人都廢事落嚟啦更何況外國 立咁多搞垮自己優勢 真係好儍

大陸表面割席，私底下叫淋病快手啲